http://www.netlaputa.ne.jp/~arcadia/cocktail/video_vi.html

**CITY HUNTER 関連商品**

---

Video List  
  
表格阅读方法  
<TABLE BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">Title</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">编号</TD></TR>
<TR><TD>subtitle</TD><TD ALIGN="CENTER">发售日</TD></TR>
<TR><TD>收录话</TD><TD ALIGN="CENTER">不含税的价格</TD></TR>
</TABLE>

■备注  
TV series的23、35、49、58、80、86话共6话video未収录。  

> ▼ TV series 1

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER VOL.1</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-154</TD></TR>
<TR><TD>粋なSweeper</TD><TD ALIGN="CENTER">1987年11月27日</TD></TR>
<TR><TD>1、6、9話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER VOL.2</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-155</TD></TR>
<TR><TD>Lady冴子の危険な香り</TD><TD ALIGN="CENTER">1987年12月4日</TD></TR>
<TR><TD>8、13、21話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER VOL.3</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-158</TD></TR>
<TR><TD>美女IN事件</TD><TD ALIGN="CENTER">1987年12月18日</TD></TR>
<TR><TD>3、10、16話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER VOL.4</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-159</TD></TR>
<TR><TD>Goodbye 槇村</TD><TD ALIGN="CENTER">1988年1月1日</TD></TR>
<TR><TD>2、4、5話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER VOL.5</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-160</TD></TR>
<TR><TD>心ふるえるMagnum</TD><TD ALIGN="CENTER">1988年1月22日</TD></TR>
<TR><TD>7、12、29話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER VOL.6</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-161</TD></TR>
<TR><TD>Triple Princess</TD><TD ALIGN="CENTER">1988年2月26日</TD></TR>
<TR><TD>18、20、39話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER VOL.7</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-164</TD></TR>
<TR><TD>ハイティーンにゴックン</TD><TD ALIGN="CENTER">1988年3月25日</TD></TR>
<TR><TD>14、15、19話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER VOL.8</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-167</TD></TR>
<TR><TD> 獠 と美女と任侠と</TD><TD ALIGN="CENTER">1988年4月22日</TD></TR>
<TR><TD>37、38、43話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER VOL.9</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-169</TD></TR>
<TR><TD>LOVE IS HARDBOILED</TD><TD ALIGN="CENTER">1988年5月27日</TD></TR>
<TR><TD>32、50、51話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER VOL.10</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-170</TD></TR>
<TR><TD>純情・初恋・海坊主</TD><TD ALIGN="CENTER">1988年6月24日</TD></TR>
<TR><TD>27、28、33話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

> ▼ TV series 　 Special Request 

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER  Special Request 1</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-187</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">1988年9月23日</TD></TR>
<TR><TD>40、41、42話</TD><TD ALIGN="CENTER">9800円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER  Special Request 2</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-188</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">1988年9月23日</TD></TR>
<TR><TD>44、47、48話</TD><TD ALIGN="CENTER">9800円</TD></TR>
</TABLE>

▼ TV series 2

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 VOL.1</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-227</TD></TR>
<TR><TD>GOOD DAYS</TD><TD ALIGN="CENTER">1989年8月</TD></TR>
<TR><TD>78、79、82、83話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 VOL.2</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-228</TD></TR>
<TR><TD>GOOD GIRLS</TD><TD ALIGN="CENTER">1989年8月</TD></TR>
<TR><TD>52、53、54、55話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 VOL.3</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-231</TD></TR>
<TR><TD>GOOD RIVAL</TD><TD ALIGN="CENTER">1989年9月</TD></TR>
<TR><TD>66、67、90、91話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 VOL.4</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-232</TD></TR>
<TR><TD>GOOD TARGET</TD><TD ALIGN="CENTER">1989年9月</TD></TR>
<TR><TD>73、74、76、77話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 VOL.5</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-236</TD></TR>
<TR><TD>GOOD BUSINESS</TD><TD ALIGN="CENTER">1989年10月</TD></TR>
<TR><TD>68、69、84、85話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 VOL.6</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-237</TD></TR>
<TR><TD>GOOD PARTNER</TD><TD ALIGN="CENTER">1989年11月</TD></TR>
<TR><TD>70、71、88、89話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 VOL.7</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-239</TD></TR>
<TR><TD>GOOD ANGEL</TD><TD ALIGN="CENTER">1989年12月</TD></TR>
<TR><TD>92、93、98、99話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 VOL.8</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-243</TD></TR>
<TR><TD>GOOD HEART</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年1月</TD></TR>
<TR><TD>94、95、96、97話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 VOL.9</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-251</TD></TR>
<TR><TD>GOOD LUCK</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年2月</TD></TR>
<TR><TD>81、112、113、114話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 VOL.10</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-257</TD></TR>
<TR><TD>GOOD CITY</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年3月</TD></TR>
<TR><TD>59、75、100、101話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>



▼ TV series 　Super Magnum version
<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER  Super Magnum version vol.1</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-262</TD></TR>
<TR><TD>GREAT LOVE</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年4月27日</TD></TR>
<TR><TD>24、26、31、36話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER  Super Magnum version vol.2</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-263</TD></TR>
<TR><TD>GREAT ACCESSORY</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年5月25日</TD></TR>
<TR><TD>11、17、22、25話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER  Super Magnum version vol.3</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-264</TD></TR>
<TR><TD>GREAT CALL</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年6月22日</TD></TR>
<TR><TD>30、34、45、46話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER  Super Magnum version vol.4</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-265</TD></TR>
<TR><TD>GREAT KING</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年6月22日</TD></TR>
<TR><TD>61、62、109、110話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER  Super Magnum version vol.5</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-266</TD></TR>
<TR><TD>GREAT STORIES</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年7月27日</TD></TR>
<TR><TD>56、57、65、87話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER  Super Magnum version vol.6</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-267</TD></TR>
<TR><TD>GREAT EXPERT</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年8月3日</TD></TR>
<TR><TD>63、64、72、111話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER  Super Magnum version vol.7</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-268</TD></TR>
<TR><TD>GREAT HAMMER</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年8月24日</TD></TR>
<TR><TD>60、102、103、104話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER  Super Magnum version vol.8</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-269</TD></TR>
<TR><TD>GREAT LADIES</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年9月7日</TD></TR>
<TR><TD>105、106、107、108話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>


▼ Original Special Series 
<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 劇場版</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-225</TD></TR>
<TR><TD>愛と宿命のMagnum</TD><TD ALIGN="CENTER">1989年7月28日</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">12020円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER  Original Special 2</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-285</TD></TR>
<TR><TD>Bay City Wars</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年9月28日</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER  Original Special 3</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-286</TD></TR>
<TR><TD>百万ドルの陰謀</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年10月26日</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>


▼ TV series 3
<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 3 VOL.1</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-313</TD></TR>
<TR><TD>XYZは美女を救う</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年11月23日</TD></TR>
<TR><TD>115、116、117話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 3 VOL.2</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-314</TD></TR>
<TR><TD>お嬢さんにパイソンを</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年12月28日</TD></TR>
<TR><TD>118、119話</TD><TD ALIGN="CENTER">6800円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 3 VOL.3</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-315</TD></TR>
<TR><TD>恋はジェラシー</TD><TD ALIGN="CENTER">1991年1月25日</TD></TR>
<TR><TD>120、121話</TD><TD ALIGN="CENTER">6800円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 3 VOL.4</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-316</TD></TR>
<TR><TD>スリルにメロメロ</TD><TD ALIGN="CENTER">1991年2月22日</TD></TR>
<TR><TD>122、123話</TD><TD ALIGN="CENTER">6800円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 3 VOL.5</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-317</TD></TR>
<TR><TD> Christmas wedding </TD><TD ALIGN="CENTER">1991年3月29日</TD></TR>
<TR><TD>124、125話</TD><TD ALIGN="CENTER">6800円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 3 VOL.6</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-318</TD></TR>
<TR><TD>さよならの贈りもの</TD><TD ALIGN="CENTER">1991年4月28日</TD></TR>
<TR><TD>126、127話</TD><TD ALIGN="CENTER">6800円</TD></TR>
</TABLE>

▼ TV series '91
<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER NINETY ONE1</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-352</TD></TR>
<TR><TD>海坊主のブルース</TD><TD ALIGN="CENTER">1992年2月28日</TD></TR>
<TR><TD>135、136、134話</TD><TD ALIGN="CENTER">9200円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER NINETY ONE2</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-353</TD></TR>
<TR><TD>復活の名コンビ</TD><TD ALIGN="CENTER">1992年3月27日</TD></TR>
<TR><TD>128、129話</TD><TD ALIGN="CENTER">6800円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER NINETY ONE3</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-354</TD></TR>
<TR><TD>想い出のA級license</TD><TD ALIGN="CENTER">1992年4月24日</TD></TR>
<TR><TD>130、131話</TD><TD ALIGN="CENTER">6800円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER NINETY ONE4</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-355</TD></TR>
<TR><TD>美女のRequiem</TD><TD ALIGN="CENTER">1992年5月22日</TD></TR>
<TR><TD>132、133話</TD><TD ALIGN="CENTER">6800円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER NINETY ONE5</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-356</TD></TR>
<TR><TD>都会のCinderella</TD><TD ALIGN="CENTER">1992年6月26日</TD></TR>
<TR><TD>137、138話</TD><TD ALIGN="CENTER">6800円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER NINETY ONE6</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JHE-357</TD></TR>
<TR><TD>追憶のLullaby</TD><TD ALIGN="CENTER">1992年7月24日</TD></TR>
<TR><TD>139、140話</TD><TD ALIGN="CENTER">6800円</TD></TR>
</TABLE>

<font color=#ff0000>以上内容由日本Victor有限公司提供， 由CIC和Victor Video公司发售，由AVC日本公司销售</font>  
  

●

  
  
▼ TV special series 
<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER  special </FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">VVAR-1022</TD></TR>
<TR><TD> The Secret Service </TD><TD ALIGN="CENTER">1996年2月23日</TD></TR>
<TR><TD>除主线故事外，还包括一部mini-drama（jacket由北条司新绘制）</TD><TD ALIGN="CENTER">12800円</TD></TR>
</TABLE>

<font color=#ff0000>以上内容可从日本Victor 公司获得，由Victor Entertainment公司发行</font>  
  

●

  
  
▼ TV special series 
<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER  special </FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">VPVY-64101</TD></TR>
<TR><TD> Good by my sweetheart </TD><TD ALIGN="CENTER">1997年7月2日</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">9800円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER  special </FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">VPVY-64612</TD></TR>
<TR><TD> Good by my sweetheart </TD><TD ALIGN="CENTER">1999年5月21日</TD></TR>
<TR><TD>-　（同名作品的低价重新发售）</TD><TD ALIGN="CENTER">3800円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER  special </FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">VPVY-64613</TD></TR>
<TR><TD>緊急生中継！？ 凶悪犯冴羽獠の最期</TD><TD ALIGN="CENTER">1999年5月21日</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">9800円</TD></TR>
</TABLE>

<font color=#ff0000>以上所有内容均可从经销商Vap株式会社获得</font>  
  

●

  
  
▼Jackie Chan映画
<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1"><CAPTION ALIGN="BOTTOM"><FONT COLOR="RED">↑Opening、Ending都由北条司绘制插图。</FONT></CAPTION>
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">城市猟人</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PCVX-30266</TD></TR>
<TR><TD> City Hunter </TD><TD ALIGN="CENTER">1993年10月21日</TD></TR>
<TR><TD>（93年香港・監督／ Barry Wong ）</TD><TD ALIGN="CENTER">15800円</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1"><CAPTION ALIGN="BOTTOM"><FONT COLOR="RED">↑Opening、Ending都由北条司绘制插图。</FONT></CAPTION>
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">城市猟人（日语配音版）</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PCVX-30267</TD></TR>
<TR><TD> City Hunter </TD><TD ALIGN="CENTER">1993年10月21日</TD></TR>
<TR><TD>（93年香港・監督／ Barry Wong（译注：黄炳耀） ）<BR>声：石丸博也、其他</TD><TD ALIGN="CENTER">15800円</TD></TR>
</TABLE><BR>

> <font color=#ff0000>以上可从经销商Suntory Pony Canyon获得</font>  


---

---

**[** [返回](./video.md) **]**